角吾角得達哥俾人低估咗好撚多？

唔單止開台賺下課金錢，佢仲好有學識，做過編劇同小說作家，以前仲係大學辯論隊成員

波台個個都係辯論專家

佢高傲 但宅心仁厚 佢低調 但受萬人敬仰

佢上過城市論壇喎清

導人向善
簡直係再世佛祖 耶蘇轉生

做到紅色資本公司CEO你估小野牙

我地呢度一堆熱狗幹部啦

jxxxxxxxxxxx個個禮拜都去啦

達哥咪熱狗首領

好小器

佢老婆係潑婦

yes
得你明我講咩 樓上個個九唔搭八

咁過街老鼠連狗呢

掛住袋錢
已經回哂塘

最重要係得到牙賓呢隻狗

牙達

認同牙賓

牙臘